Carrie BB 唔好喊啦

還撚左你雙眼，雙手同雙腳先好落台呀！

我屌你

五大訴求，缺一不可

開撚埋晒d垃圾記者會